[專業代打烏列治下線了] 拜仁球迷吹水區 拾肆

[center]

Mia San Mia

沙比

隊短

特別嗚謝

2017年9月底，拜仁聯賽6戰4勝1平1負，創下近7個賽季最差開局
歐聯小組賽作客對決巴黎聖日耳門，拜仁0-3輸得體無完膚，此後安察洛堤黯然下課
本來退休過緊撚狗生活嘅三冠王功勳名帥希歷基斯
於漢尼斯、路明尼加力邀下決定出山，臨危受命第四度執教拜仁
Danke Jupp

長青教練團（左起）：靴文、希歷基斯、謝蘭特

達叔兩度退休後復出

多謝神醫梅拿禾花治回歸

永垂不朽2R

哥列斯卡夏天來投

勿忘八月廿八號會有小豬告別賽

歡迎新帥高華兄弟回家

感謝軒帥帶領拜仁反杯捧走17-18 德甲冠軍

恥笑式留名

冇負皮bot 個負皮我啱啱bookmark果陣唔小心hi到

今日個陣好多小朋友

有Mai
Sule 防中

係咪niko order要睇辦

有sule咩

介紹新人比高華識

比livescore fake左

Hummels做隊長!?

新仔應該會搏盡。無悔
杜變前場大佬應該有波入
小勝兩球可期

好期待d新仔

論資排輩 除左佢仲可以比邊個

acko你收聲

好多幻幻

一場睇咁多幻幻

FBI is watching you

雲爺爺下一站：拜仁

佢地係二隊...? 係咪踢緊德丙

lm

希望有啲潛力幻幻接到班

lm先 2130開波？

都好耐冇alaba muller呢啲上到位了

Yes

就咁睇最勁個幾個幻幻都唔係到

武士做隊長

原來基拿比收咗咧，唔知世界杯有無佢份

係囉 冇前鋒果兩個w同gotze ben哥又冇
兩隊呢排有比賽？

左邊個黑人睇身型好勁咁

聖班又送禮

好似唔錯

似曾相識既畫面

niko真係好撚型 唔打得都睇得

細古沙同賓科算一般料
二隊神鋒，tillman都冇
得u19隊長mai子

Dorsch原來3日前先打完二隊

左邊個黑人叫咩名 又大隻又快又逆足內切

Frank Evina

千禧bb

屌班係咪同佢鄉里摩蘭奴致敬

18歲都未夠

拜狗叫多子

班呢廿分鐘真係唔合格

破唔破到靴爾堡記錄

德丙低一級南部聯賽排緊第二
第一係1860

拜仁今場正選十一人平均歲數24歲35日, 係1971年的記錄, 亦係尼高高華出世既年份

完全唔覺有幾個小朋友 踢得咁好嘅

依雲拿幾好

烏列治好忙下

執波仔好波

Niklas Dorsch (20歲, 防守中場), 拜仁二隊隊長, 今季出場30次, 4入球5助攻
Meritan Shabani (19歲, 進攻中場/右翼), 拜仁U19, 今季出場18次, 8入球5助攻
Franck Evina (18歲, 左翼/右翼/前鋒), 拜仁二隊(前半季U19), 下半季出場15次, 2入球5助攻

補埋
Lars Lukas Mai (18歲, 中堅/防守中場), 拜仁U19, 今季出場23次, 1入球2助攻

賀芬咸官方確認了兩位德國國腳基拿比和德米爾拜的傷情。

在週五擊敗漢諾威的比賽中，基拿比和德米爾拜都因傷下場，今天經過檢查，基拿比被確診為右腿內收肌肌纖維撕裂，德米爾拜被確診為右腳踝關節囊撕裂。

屌 真係拜仁dna

足壇3大怪談，皇家比目魚，巴塞腹股溝，拜仁內收肌

計埋華拿候姆斯今場6個青訓

好想烏神去到俄羅斯

烏

單刀都救到

多子

二隊隊長

高華：下季識用了

evina好似啲精力娃娃 又有搞笑力架樣

出幻幻都贏到

係咪已經減左磅
季前熱身賽果陣我記得好似仲肥d

我諗起文尼

華拿真係有心踢波
對皇馬雪9利雲啦

班幻幻勁到 尤其伊雲拿
不如以後都黎踢啦

利雲呢排真心唔知做緊咩

新帥面前落力d

唉真係唔係話想屌
次次球季去到呢d生死關頭先黎死機
心灰

大四喜果個利雲去左邊

雲星下季上返嚟
不過今年長傷

雖然華拿都係做支點/燒味咁
自己搵食能力一定低過利雲
但如果佢係咁大離心嘅話
我都覺得出華拿無妨

影住女拜迷

巴西笑匠準備入替

佢至少肯跑 雖然只係一味向前
但每次帶走一兩個
又肯逼搶/回防 對控制中場好有幫助
如果下次皇馬仲係開放邊路死守中間
好應該換佢出黎燒味 拉莫斯都唔夠佢撞

認真近年敗最佳中鋒我會揀m子
m子> lewy> wanger> 某宇宙神鋒

望阿拉唔好喺班幼幼面前出醜

條女乜水

屌漢堡作客贏緊兩球

睇返頭先個球
比利雲應該自己黎
華拿可能唔想後生仔好似自己咁漂泊十年，送佢一程

其實杜腳法都幾優雅 係差thiago少少

自己入咪又係繼續做後備
不如幫佢破處啦

thiago如無任何傷病問題下場應該會入替打左翼 都練左幾場

希望佢交返正常表現
上場真係冇腳好波
佢平時嘅水準以下

睇翻個球Dorsch幾冷靚

唯一解釋真係同james分工未清楚 未夾

痛

仲起到身都算勁

sule
好撚痛

想爆sule咁大諗頭

我覺得james逗後啲較炮/派牌
thiago靈活啲腳法好啲 前面走位 自己扭波搵食/分波
咁會好啲

華拿

wanger有邊個一隊未錫過

華拿 好撚勁

華拿mvp唔洗問

得佢認真打

大細

sule 成日比人擊中

搞乜

岩岩好清唔走

hummels

武士踢唔走 波追人

hummels近排都踢得麻麻,上場對皇馬咁高壓就係咁交收

屌 咁快2:1 咁我買唔買和好

失

其實下場對皇真係要wanger呢啲前場版vidal

屎goal

聖拉

拉芬

反拉又輸

又射得幾靚

對法蘭克福入有撚用

跑得仲慢過個32歲老野

杜

我地兩個中堅成日都跑到上去助攻

咩事

聖拉又助攻

Kane 可唔可以claim左聖拉個入球佢
佢完場一定瘋狂跳舞

sule教Tolisso踢波

聖拉一入球一助攻
反拉又輸

sule寶寶同華拿寶寶入波 我唔燈的

爆丸戰士入波

其實聖拉不如打前一格

前左幾格去守住安聯廁格就最好

漢堡3:1狼堡

大陸球評都串9利雲冇態度

留意到反拉又輸

果邊幾場德甲先精彩...好過睇戲

德甲護級年年都咁刺激

最精彩係費賴堡諗住食硬
點知科隆幫漢堡手逼和
然後2分鐘後幫唔到手

堅定不移地反拉
恰人體力下降就叻 對皇帶定口罩食asensio塵啦

艾拿巴出番應該無我份喇

聖拉1G1A

對法福入下波就叫贏
對住皇馬派膠又唔算輸
迷拉=泛民，成日呃自己話贏鳩左

谷左成季 將就下

階段性

聖拉不如直接踢前鋒啦ok
分分鐘奇兵又勁過奧歷

蛆又黑
mon左陣佢地好似好憎前拜b5

咁廢好難唔反
佢算唔算近年拜少有既高價水貨

佢先定聖山先

咁一定聖山啦
廢到搵唔到人放

Btw祖記個球係咪offside

蛆狗又黑

聯軍第一擊國米率先失敗

係咪華拿ready for madrid ？

諗多左

近日，有部分傳言稱拜仁隊內對利雲不滿，戰皇馬他不會正選。對此，拜仁主帥軒歷基斯進行了澄清。

“在我看來，利雲度夫斯基是一名世界級的球員。”軒歷基斯在拜仁4-1戰勝法蘭克福的賽後説道。

“真的有人相信下場踢皇馬我棄用他？他這賽季進了39個球，這是多少前鋒夢寐以求的數據。”

辛度華拿在本場比賽中打入一粒進球，有記者問到是否會考慮讓辛度華拿正選踢皇馬。

對此海帥表示：“辛度華拿今天的比賽踢得很好。但是利雲會對陣皇馬，這沒什麼好説的。”

“查維馬天尼斯明天會回歸訓練，至於洛賓，我不知道。這個得等他自己彙報情況。”

我諗係叫利雲去盡 70分鐘換華拿

沙巴尼下星期簽新約
多子仍然拒絕新約
evina 仲有一年約

其實b5岩岩嚟拜仁真係解决到個中堅荒
同埋當時表現真係唔差
不過又係同哥斯達一樣，無進步之餘仲愈來愈退步
所以清佢真係遲早

多子真係走佢偶像kroos條路
離開拜仁等復仇

拜狗又捉蟲

好掛住大賽球員妹拿
不過好似七喜巴塞同巴西之後好耐冇係重要賽事威過
可唔可以入哥狗數

哥個期梅拿咁勁 緊係入安數

終於收到成日佛系單刀既真拜杜杜🖖 🖖

連埋章幾錢

我屌你老母呀

駁唔到

牙杜場場屌完會爆seed
所以

杜利素正一垃圾中場廢過聖山就唔好踢真馬喇

齋衫£49送字章
連埋運費匯率大約600左右
諗起當年聖班黎第一季砌佢歐聯版用左1000 之後太廢上group賣左
不過買3rd一定季尾上官網／adidas uk官網 外國啲章唔值錢 字又有字粒砌印dllmrafiha都得

杜利素成日上到好前
打皇馬如果出佢唔出艾簡，變左得返JM打防中
我怕JM比皇馬撚到褲都甩

識玩

咁撚抵
邊到買

今天凌晨，客場作戰的史特加在拜耳競技場以1-0的比分取得勝利，這場比賽讓馬里奧-高美斯想到了週中前東家拜仁與皇馬的比賽。

高美斯本場比賽沒有收穫進球，但他對德國天空體育説：“我們今天就是皇馬。我看到了一場相似的比賽。”

利華古遜在比賽中得到了大量的機會，但都沒有抓住，最終史特加拿走了三分。

25

就adidas uk官網
btw主客都送字章 但印聯賽就冇右手sponsor 印歐聯就變錯體

高華啲衣著同舉止真係好撚型

英國季尾買波衫係好抵
我都係讀完書臨走係outlet買左幾件

自比牙朗

得個樣可以同牙朗比

英國媒體《每日郵報》稱，土耳其裁判庫內特-卡基爾在網絡上擁有推特賬戶，而他關注的球隊皇馬，他關注的球員則是皇馬的球星C朗！該報記者伊恩-拉戴曼表示，這樣的情況著實令他吃驚，他懷疑土耳其人庫內特-卡基爾真的是皇馬的粉絲，在比賽中的數次爭議判罰中袒護皇馬。

完了 條友仲要吹過拜仁對馬禮 判左個禁區外十二碼

玩撚完

真馬迷黎
當年費蛇最後一場歐聯蘭尼就比佢吹死

皇馬係唔會因為球證有得益
拜狗比你有球證都贏唔到啦

系
根本不嬲都係拜狗黑哨

兩邊都有得益
你班拜狗唔好搵藉口啦

皇馬係賤種球隊！！！！！

睇緊乙
有時候d前鋒finishing仲好過德甲個d

德乙*

你居然夠膽話世界最偉大既球會壞話 ching係唔係有病

圖已cap
準備係公海受死啦

呢兩日有咩心願未了好做埋佢

G字頭果啲？

仲有雲拿，今場廢到

Gxxxz

xoxex

乜豬去美國中堅都要撈埋
十足十啲街場最好波好扭啲人多數打中堅多

夠踢嘅
好似沙比踢中堅咁囉

屌你老母

xxmxx

依家clean sheet數烏 Burki fahrmann一樣12場 但烏少踢fahrmann5場 咁烏係佔優定落後緊
但原來Zieler都11場了

如果唔係候姆斯烏應該有13場了

mai:呢兩場啲partner屎過我u19果啲

Bayern II 3-1 1860 Munich

Appointed referee Cakir for Tuesday Match against Real Madrid.

Man UTD vs Real Madrid (Red Card for Nani)
Juventus vs Real Madrid (Red Card for Dybala)

Do you remember match against Atletico when we got eliminated ? Excatly he (Cakir) was the referee.

留名fifa sim match式1分鐘紅牌

Thiago will offer himself to Barcelona this upcoming window as Iniesta's replacement. Bayern want around €70m.
[La Gazzetta dello Sport]

係邊個拎呢
電腦分析結果
75% JM
10% Ulreich
10% Sule
5% Ribery

70m
如果70m帶得翻kroos回家咪放囉

開個JM俾佢 等佢再輸4-0

睇梗獌阿
好想要martial

我都好想要 橫掂佢今季都走架啦
不如過黎拜

踢法啱哂
過嚟同國王輪換岩哂

痴線六分鐘紅牌 蛆真係好黑
費倫天拿都唔知點幫好

有冇出到costa

蛆係意甲真係好撚黑

D costa?
唔係祖記踢喎

我地借出果件喎

唔係祖記比賽
係拿波里同費倫天拿踢

呢球唔算黑啦咁樣剷

拿狗廢就廢啦，年年爭第2
打鳩蛆狗不嬲都只能靠米蘭雙雄

賓爺上唔到

Source?

圖片報

伊斯高仲要出到，說好的你讓伊斯高我讓洛賓呢

擺明煙霧啦
今次仲唔輪爆你地班拜狗

都嬴晒啦, 留返少少面俾我地Ok?

獻祭七個主力
換咗個皇馬球迷做球證

有無洛賓都屌打你拜仁啦

已經準備好哭波喪

四強超額完成啦
諗下肥仔教個陣點會期望走到咁遠

啲季前熱身賽柒到

係咪唔夠誠意未獻出埋三聖

聖班有得救嘅
其餘兩個即刻拎去做祭品啦

不了

唔爭在連埋昔日拜狗宇宙鋒霸一齊祭獻

Jm都出到 alaba 同紐亞都大機會出 邊有七個

同意

你老母 同你全家
係球證房做慰安婦出唔到

最好會出紐亞

唔係咁開心下嘛無端端爆自己老母個童年陰影出嚟

Mon post到你咁撚柒就捐返入你老母個閪度啦
爆閘問嘢咁傻閪都係第一次見 考完dse得閒就幫你老母拉客啦

Madridiots

爆閘都有分好多種㗎柒頭皮
我好聲好氣咁問完全冇唔尊重真係唔撚知你條短命種諗乜

咁鍾意提老母就同你玩陣囉
自從你老母退咗休之後成個淫業都變咗死城仲邊有客
多得佰母塊淫賤大塊田唔少

好撚嬲喎
屌你老母唔係唔比你mon mon到你又懶又咁撚柒蠢 唔撚識google？老奉要答你賤種？
好聲好氣係咪大撚晒先 我後入你老母果陣都好聲好氣架

你講嘢都幾冇point㗎喎
嬲？真係唔知邊個傻閪要扮大佬下下提老母先呢？
我邊隻字有威脅過你要奉旨答我？
柒得過你唔鍾意我問問題但又要覆我

細路仔 sugar daddy 多係燥啲㗎喇 個個都知你老母係肉便器 但現實世界唔好咁肉酸下下講老母喇 你估我真係會驚咩 傻閪

不過上場一堆蝗狗問ramos出唔出到都知皇狗多數小兒麻痹 掂親keyboard都痙攣所以唔識用google

繼續打多啲啦好撚好笑啊

係咁屌我提人老母 但最後又想反cup話自己唔會驚
咁care人提老母其實ching中幾 真係驚我講得多冇人幫你簽手冊？

出嚟見個面咪知我中幾囉

依到拜仁球迷吹水區 偉大既皇馬球迷麻煩請移玉步

吓?如果你知我係邊個你一定唔夠膽串我?

我尊重你有禮貌 冇問題清

我驚同你老母就唔到時間喎裙腳仔
洗乜撚見面呀 禁個起底制知咩事 返去聽兒歌啦小朋友

負皮bot比我地圍屌唔記得俾負皮

似係

搵到係邊個了

屌 柒撚到

捐翻入老母閪係廣東話都係叫人收皮姐
但下下打幾下真係描述人地老母點俾人屌真係小學雞到
又sugar daddy又成有冇咁撚嬲
爆閘不嬲俾人屌老母架啦

仲話要約出嚟

感謝朗唔知乜柒咁認真幫敗post 評分

唔快d開工無糧出牙

唔係架
我小三果年比同學屌老母我唔開心左兩個鐘

你以為屌人老母唔駛付出代價呀

Robben

梅拿 踢右？
J11 加 T24 加 M8?

但又要國皇跑成場

其實點解賤種咁鍾意mon 敗post 場波敗狗輸鳩硬不如睇下你地好朋友疤狗仔下場屌鳩你地唔列隊串柒柒要炒你地好過啦

人腳係咁多
根本冇得點變

敗狗公海比人圍屌嘴都唔敢駁，圍內吹水笑鳩宇宙神鋒都唔得 吾皇巡邏隊個個都富二代唔撚駛做分分秒秒都mon住

求包養 我識日日吹奏牙朗反小花架

都無得咩選擇
出thiago定toilsso好

其實muller踢右真係有啲彼此失顧
冇左lewan掩顧佢兩個一齊靜
佢又做唔到開山劈石仲有時拉返入中間 對kimmich攻守都好大壓力
James又要carry thiago拉到防中位hold波 係tolisso出返嚟禁區頂先有返個人 同lewan先多返啲鏡頭

出占唔好出堤亞高啦

證明拜post娛樂性夠 有三聖+某美斯娛賓

出托好似好啲
衝散對面好過仲係到扭扭扭

中前場國王 jm james muller 利雲應該鐵膽
仲有一個會邊個

爆閘狗
又要mon post
又要比負皮
又要唔屌得

btw比咗負皮未？
唔做野比糧出架
學吓d五毛啦ok？

做賤種fans 每日生活點過

7:00am 起身食早餐 (mon拜po比負皮)
8:00am 真係食早餐
9:00am mon疤狗po
1:00pm 反小花 (時間緊迫,一路mon po一路反)
6:00pm mon埋敗po, 負皮
7:00pm 公海迷皇迷朗
9:00pm mon 敗 po
12:00pm 沖涼咒自己球員斷腳
1:00am mon敗 po
3:00am 睇波噓自己球員

訓得4個鐘
皇迷辛苦了要你地維繫連登秩序

條友驚俾人屌唔知講乜唔入來了

諗掂邊個食紅先
再估排陣

JM應該大熱
次熱應該係占

好似漏左公海屌返人黑哨皇馬係受害者
辛苦皇迷了

支持tolisso做b2b奇兵

防中或者中堅一定係大熱

以前施蒙尼定唔知邊隊話打皇前會練定10人戰術

係我地
首回合 唔記得係練10打15定點

一點去到六點唔洗做牙

皇迷呢段時間要討論買dybala/lewan/kane/salah/hazard架
仲要係討論其他隊球員既po到踩佢地捧皇馬球員上去
仲有仲有要睇下唔同球隊既po有冇發佈啲反皇/屈皇黑哨既言論 有就要爆閘入去教導佢地

養生杜係時候證明身價了
上場hea下hea下單刀唔入為左儲力

咪啱囉10打15
如果差5個咁都贏唔到你地都唔配r洲冠軍啦

要求唔高
射多次40幾碼死角入波就夠

屌諗諗下話掂拜狗仔點都會俾真馬球迷笑

不如用意志講野算啦

皇馬代表足球
波台屬於皇馬 其他垃圾隊死開啦

Lew St.Ra
king james Muller kim
JM
hum Tank Mai
U

聖拉救全家
不服來辯

支持mai
俾埋shabani踢啦新仔谷住谷住應該會幾勁

fifa式排陣
聖拉前鋒可能有驚喜
廢得濟比對面無視反而偷到雞

蝗呢隊波上至高層下至球迷都好撚嘔心
球員就教vidal benatia buffon踢波
球迷就爆閘教蛆狗拜狗睇波
係贏到傻撚左定吸引太多小學球迷
好後悔以前有ozil滴奶而留意過呢隊波一兩季

已經諗到真馬球迷會點笑我地了
內容同上年大同小異都係講啲咩話我地黑哨先拖到咁耐 係有料就唔會全場得幾腳射波 我皇表現勁咁多有幾多下中框 你地講到黑哨咁唔抵 你都唔識攻憑乜晉級 有冇黑哨都輸架啦

ramos:幾時有個矮仔係我後面架

諗返起上場又單刀遠柱又手術刀直線即刻J死我

係啊真係好撚驚啊
入嚟留個言比你幻想到要好撚驚咁 玩厭咗你班小朋友咋自high成咁

好撚憎佩雷斯同連登啲球迷
廢事開名俾人cap
但個個網絡上都要扮惡同人嘈 佢地圍內傾波都係屌黎屌去
最黑人憎真係以為自己捧邊隊波個榮譽同佢地有份之後睇唔起其他隊既球迷

如果按佢地邏輯個啲列斯聯森林1860慕尼黑既球迷真係賤到冇人有

龍心：含撚啦你 走住黎屌 冇撚用架

多謝吾皇玩過我地班細蚊仔
有得俾你玩厭我真係覺得好榮幸

越mon越谷氣想返黎反cup
賤種黎講都算低level果堆

繼續扮大哥老母前老母後幻想人地會驚啦唔阻你地

唔阻就死撚翻出去啦
又話尊重牙泥有禮貌又唔撚走冇撚用架

我地俾人玩厭佢要入黎通知我地咋
吾皇唔容許你地有ff既空間佢係敗走

你依家講完都唔算數 好唔尊重小妹

係我就走啦比人撚到M腳仲想入黎攞彩
影衰埋你皇post啲賤種大哥

認真捧皇馬都係咪都係有問題
我識疤車獌鏝阿痢迷都傾得埋，笑柒佢地黑哨垃圾最多迷互笑互屌幾句
上次同個朗迷皇迷講兩句就起撚曬鋼係咁屌維度 識親捧皇狗個d都係有d問題

五毛負皮BOT

仲講緊我屌你老母 係咪好care姐
係就唔好做不孝子成日撩事鬥非搞到老母要比拜狗多p啦

我依家見唔到負皮好撚唔高興

正常皇迷其實無乜野
只係個別賤種拖低質素

我幫佢答
「細路仔 sugar daddy 多係燥啲㗎喇 個個都知你老母係肉便器 但現實世界唔好咁肉酸下下講老母喇 你估我真係會驚咩

我好聲好氣咁問完全冇唔尊重真係唔撚知你條短命種諗乜

咁鍾意提老母就同你玩陣囉
自從你老母退咗休之後成個淫業都變咗死城仲邊有客
多得佰母塊淫賤大塊田唔少」

最後點少得呢句
依家我玩厭咗你地班小朋友咋你咪自high

我真實識個啲都冇乜野
不過佢地大部分西甲都唔睇r聯去到淘汰賽先會睇

連登成日食回覆，唔知admin點做野

咁中意玩 唔怪得係專業兒歌fans

隻狗仔都幫我地推左幾頁了

好狗唔揊路
負皮幫推PO

負皮bot上線啦

可以改下隊短個篇野
接近5點皇迷又要mon po了

敗走左又返去用bot

大家留一線啦 偉大既皇馬聽日晉級係100% 到時偉大既皇馬球迷就搵你地算帳

你估唔留一線唔會俾人笑咩

到時只止教拜狗睇波 做埋人生導師教拜狗上forum要唔比講粗口唔比提人地老母

sule好似鄰国遊客

支持Rudy

梅拿唔覺臭?

想奶

Mai 真係可以比多d機會
呢兩場集中力好過隔離好多
攞波又夠定
係位置感可以進步多d

btw法國呢個post好多閘位球員

突然發覺我改左名都仲係

勁既球員係多d人用

我覺得下年可以俾佢輪換用唔洗買中堅除非保定走

除左me同泡菜+Alaba all rubbish

鬧埋我

hector都rubbish

冇出波

忠心

聖拉都忠心架

所以聖拉好波

永續me

有牙拉巴
唔使再忍聖拉聖班

今次到alaba五分鐘擔架離場
屌拉英雄式入替

Molamola

又燈

其高拉清點解係拜狗既

留名睇拜狗比我朗大炒3:0

心諗做乜五頁原來又係有貴客到

其實我純德撚黎 02wc開始睇
之後10wc後覺得左閘保定好勁 多左留意係 之後去曼城睇埋鏝 之後開始玩舊登鏝狗竇 改左高拉個名
拜狗其實都係10wc後屋企有有線睇埋 中意雲保美 之後迷到依加了
不過哥教鏝之後少睇左 都係係狗竇9up多
可能遲下wc會改個德撚名 依加個username係廳傾有啲奇怪

點睇馬里奧高美斯

不過我懷疑上場首回合同舜文part講波個旁述係拜狗甚至有玩呢度
佢講過不下幾次佢expect rudy接alonso班
又有幾次吹奏杜
舜文仲笑佢上年vidal對蝗拎紅果陣好激動

其實好勁
好多人低估左佢

ching識波

認真既
波追人 鐵帽子王 12m都穩 靚仔
但永遠淨係識入啲錦上添花波 大大份但又唔可以開山劈石 佢同梅同場又冇2r既話應該悶死

神奇
頂級
超卓

咩咩妹咁低質素既囡囡都搞到班毒撚叫晒春 如果小妹個樣流出左都唔知會J死幾多人🤣🤣

佢黐q咗綫呀.jpg

收到風牙泥係藤麗名

[認真]
聯賽識得入下波
大賽onon99
除左最記得係12年主場對賤種臨尾入波

而家利雲都有小小似佢

係 仲係拿姆比
利雲聽晩生性bin呢度啲人呀

二隊雙殺1860

你又唔好咁侮辱利雲

我只係佢既fans

希望bin到

bin鬼咩 比人炒少幾粒要還神

又冇洛賓又冇保定 等含啦拜狗

死老鬼列貝利仲要霸撚住粒波又慢又盛
最好笑單刀都控唔掂

有都贏唔到啦

星期二 2
皇家馬德里(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
晉級隊伍
主@1.21

注項總額 $ 10,000.00

收$2000食個靚飯

跟

估唔到最後由法國人同哥倫比亞人擔起拜仁既進攻線
仲有波蘭人

咁好耐之前已經係法國人同荷蘭人兩翼齊飛

屌
拜狗都係唔好再係德po留言了
搞到好似我地累埋啲雲達手足咁

但係有時睇其他德甲德乙波都想傾波

入左去蝗蟲竇睇左陣 想知點解今日咁多狗仔衝出黎
原因就睇唔到 淨係睇到佢地話我地有自己post仲係德post霸住哂
自問德po唔會講拜狗嘢 掉返轉講德甲嘢都係咁負皮 唔係你班蝗狗仔比唔通何b佬比咩 不過佢好似都係蝗 蝗狗多唐氏
其實我不嬲就唔care啲正負皮公海抽水 但真係頂唔順某隊球迷啲氣燄 入黎mon post甚至爆閘都覺得自己啱 係風紀 係你唔識波袋錢落你袋 真係好撚嘔心 同大陸人一樣人多聲都大啲

撐皇=撐共產黨

笑撚死
係德po討論紅牛雲達都唔俾惡撚過共產黨
可能每隊都開個狗竇先批准討論

傾國家隊都唔撚俾
皇狗教你睇波一定要憎埋聯賽其他隊呀唔可以有其他文化架

冇計啦人地拎唔到西甲 覺得同聯賽都係逼害自己
近10年疤狗聯賽冠軍原來同敗一樣多

你敗狗山寨王
淨係識係德甲儲人
我地asensio Hernandez ceballos isco件件淘寶買 外國貨黎

仲有拉莫斯同拿華斯 加盟皇馬係榮耀黎，唔準你話佢地係淘寶

睇返上場正選
得2個係係德甲買返黎
比埋兩個德乙係都係4個(但德乙掘黎做咩呢 )
吾皇都有isco navas ramos呢三個為左振興本土經濟買既 到底邊個先係收兵器呢
題外話比拜狗前中後龍骨拎走晒既賀芬咸都係排第四(咁啱個拜狗借將幫手拎左好多分) 挖掘機黎講都算廢

ching講到咁我地蝗狗仔真係弱智少少都駁唔到

希望大家過左聽晚唔好再討論賤種球迷
未見過阿迷會笑我地 我地又何嘗唔係阿仙奴呢

過埋聽晩可以討論世盃同新球季了

都仲有德國盃同聯賽幻幻

拜狗被人mon po負皮爆閘都咁忍得
又唔敢還拖 垃圾

頭先第一次mon po
發覺我地又山寨王又爆德po又被迫害妄想症
皇狗冇黑哨
皇迷冇爆閘/負評
皇馬唔買西甲人

仲有原來我地叫好介意負皮
根本我地想笑今日隻ronaldo同佢地小氣only

佢哋連登版卡斯米路黎
得人搞佢佢最清高

拜仁慕尼黑即將迎來與皇家馬德里的歐聯半決賽次回合比賽，賽前拜仁替補中鋒華拿建議拜仁主帥軒歷基斯安排雙前鋒出場。
不過對此軒歷基斯有自己的打算，在賽前的新聞發布會中軒歷基斯表示：“華拿在比賽中拼勁十足，他也會有些激情地表達自己的想法。當我必須要更加冒險的時候，他會成為一個武器。”
軒歷基斯表示：“每個教練都有自己的戰術定位。在這樣重要的一場比賽中我不會偏離我的想法。”

希帥：爺爺做嘢唔洗你教
華拿都係下半場出黎搏殺啦

高空轟炸炸死對面

想贏真係發夢都冇咁早啦拜狗

對面可能出bale 好驚牙朗又十五二十

拉莫斯：皇馬決不為巴塞列隊
新浪網 2018-05-01 01:33:44
巴塞在奪得西甲冠軍之後，下一場就將迎來同皇馬的國家打吡。之前皇馬教練施丹曾表示不會給巴塞列隊，而皇馬隊長拉莫斯在出席同拜仁的賽前新聞記者會時，再次強調皇馬不會給巴塞列隊。

拉莫斯表示：「到時候我們不會列隊歡迎，他們想要享受冠軍，對我們來說也是一樣，我們希望能夠戰勝拜仁，晉級歐聯決賽。」

「巴塞在過去一年的表現非常出色，他們贏得兩座冠軍獎盃，但是在我看來，若能夠贏得歐聯，是能夠比擬巴塞的雙冠，甚至價值更超過巴塞的兩座冠軍。如果皇馬能夠奪得歐聯，那麼在我看來，這個賽季對巴塞和我們來說都是十分成功的。」

在新聞記者會上，拉莫斯也被問到，對拜仁會不會出現皇馬同祖記第二回合那樣的情況，對此拉莫斯回答說：「在8強之後，那段糟糕的經歷教會我們很多東西，我認為最重要的東西，就是把比數當做0-0來踢。」

對於教練施丹，拉莫斯表示：「施丹總是被人們懷疑，但是看看他的履歷，人們就會閉上他們的嘴巴。」

（Viernes）

賭波po見到有人重注拜仁 真係太不智了

皇馬個主勝咁都有1.97
嘩屌你馬會真係做慈善，首回合送錢都唔夠送埋次回合

主場開到近2倍真係好少見
btw唔好話燈，依家傷咁多人其實幾難打

似和多

不嬲都唔燈，不嬲都唔夠打

老老實實邊個會覺得贏到皇？兩隻翼加埋都70歲 贏皇馬？

講起代打我諗軒帥仲勁
大半季由0刷上世界前十教練

仆街發夢夢見拜入2粒 之後斷左片
代表咩

你真係發夢

2.08了
睇黎賤種真係好黑人憎

多謝馬會聽日唔洗食m記了

因間會唔會又有傻鳩走入嚟話狗會睇好拜仁乜乜77架

保定傷左我拜防守有加乘

u19 超級神鋒 wintzheimer ->漢堡 到2022

Wintzheimer目前效力於拜仁U19梯隊，本賽季至今一共代表拜仁U19、二隊和德國U19出場46次，打進41球。他是拜仁U19梯隊的射手王，比排名第二的沙巴尼多打進了18球。

真係轉會？
我覺得佢同wriedt都值得有機會踢下一隊

免簽去漢堡, 官宣左

唔明點解要完約放wintzheiner但候住人地個arp

聽日我就係金拱門手上買返m記比香港人
以後常設蝦堡
拜狗食m記唔洗錢(除咗牙泥同肥鳩)

隔離飯香
可能佢覺得未來一兩年零上陣機會 所以去打漢堡盃好過

Why me

唉今晩就係今季倒數第四場
今季追左起碼9成live 有啲不捨

今晚醒醒定定呀！

軒帥

btw轉左手袖sponsor

今晚買少少拜晉級先
當做吓善事
不過今年好想高普daddy殺入決賽再贏冠軍

咪撚玩啦，皇馬連Avengers都阻唔到

所以咪做善事囉
鋪吓草皮

係拜對利既都幾傳奇 重現溫布萊之夜

可惜歐聯不設季軍戰

利記入硬決賽
睇好今年利拎

暗花又幾靚喎

等出局早d訓

個個回覆都有負評

#446個ching好慘 咁多負皮

我係拜都自覺輸
投咗皇

點都撐拜

希望爭氣波啦唉降低要求
好似2-1馬蹄 3-2疤咁光榮出局都收貨

踢好自己
含淚出局

最後臨訓前

Thiago Ribery muller lewan alaba Tolisso屌你老母！

我相信你地每一個都可以百屌成材 要贏呀 mia san mia

出局係100%
大家快買皇晉級

艾拿巴出到？

bernat?

唔想屌三聖個聖母

好耐未試過睇波前而家個人已經好緊張

垃圾占，傳比我朗大四喜

而家心情真係好複雜

有乜複雜
預左會出局架啦唔係信會零封到皇馬呀？
零封唔到又點會入到三球

今次本法師真係要出山作法

利雲點都要入番粒證明自己
唔好枉費軒帥對你嘅支持

比返當年大四喜嘅利雲我ok?

m子顯得可靠好多
哥狗還我m子

收集咗七個傷兵 召喚九五至尊利雲

m子 背龍bicycle kick+頭鎚梅開二度

4231 高空轟炸 往事

傳: 拜仁財務總監心臟出事, 送往馬德里醫院後現已返回慕尼黑

係老希之前，財務總監率先頂唔住隊拜狗隊西波

心臟病仲搭飛機
希望今晩希帥唔好好似廢老咁比班敗家仔激到手震

但求軒帥睇開啲 唔好比11條敗家仔激到
只求軒帥平安返慕尼黑

中左就送出拜仁簽名波衫一件

抽我

輸撚死你個屌狗佬

屌我都買左一千
聽晚收返兩舊水同老豆老母食大家樂

派我

唔出JM 等被中出

出唔出都俾人中出㗎啦

連防守都唔理

後備名單竟然有2個新仔

聖班咩事後備都無

攻佢老母！

一兩個鐘前好似有小道消息話jm 依然未能克服頭痛傷患

希帥連馬天尼斯都唔出，佢係咪痴咗線

屌

對面收起左不死人 出高華錫

對面放成堆快馬打反擊 拖丹識玩

認真，呢場贏唔到贏到晉唔晉到級又有咩所謂
認真今季季初連德甲都驚保唔住
傷兵一堆，兩老齊飛，呢場再燈黎踩自己友有咩意義

我還是支持拜仁慕尼黑

強陣......對面

冇不死人都打唔穿就等含啦
機師又係廢

係
決定用意志講幾個鐘野了

Mia San Mia大家俾個美好回憶軒師吧

對面隻翼雙閘齊飛
輸反擊都輸死

唔敢睇
唔知要俾人炒幾多球呢

條bench廢到

好緊張

排隊

排me

旁述都輪換
兩個都熟德甲

話晒都係德甲最後一場歐賽

對面係442就好
4231 modric/kroos打攻中就仆街

4231

原來無jm

Gchi

唔出jm

拜仁上丫

多謝泥清

泡菜

金

又係你泡菜

好野！

kimmich

Goal

我基

甘仔好波

Btw留名重演上場

上場又係kimmich入先 之後咩事大家都知啦

ft 2:1 ..

跟住要反杯垃圾拜了

但今場冇聖拉

到alaba爆

拜仁條後防要生性丫

好彩牙朗解圍

聖杜又負碌刷assist

完

對面輕輕鬆鬆入一粒

等睇4:1

空哂

訓得。。

人地一斬就有

Alaba走甩左

輸2:1嘅節奏

兩個中堅mark牙朗 阿拉巴又甩咗

買左個葡萄牙中堅 瘋狂解圍

80分鐘屌打你啊

估下買左好多蝗既球證陣間紅邊估

左邊成日空晒

仲未識怕馬些路?

拜仁fans

唔知以為今場拜主場
d打氣聲

痴撚線

每次阿辛帶波推進都好撚驚

拜仁fans真係
叫聲勁過主場球隊

國王

占士

屌 報恩

咁近咁炒

真係同一劇本

敗家仔呀敗家仔

諗唔到應該屌邊個

兩次

占士呢球好想屌佢 但又屌唔落

屌 報完恩啦下話？

又係同首回合一樣
攻極都攻唔入 你老母

國王唔信alaba..

利雲仲話扭計

今日成隊有火
屌唔落

一樣劇本 各種攻唔入 之後輸反擊

把握力好少少啦求下你地

利雲今日啲腳風

上年冇
俾人屌打

利雲個下反擊

屌利雲

利雲快啦

講上場

不如換走利雲啦屌你

利雲世界頭三中鋒喎

真係入埋入埋幾多球都唔夠輸

我立即屌你老母利雲

利雲今場有波入 我派$1000

再排

杜里素好勁
我杜

Lm

LM

球證開始做野

球證做野唔洗你教

換華拿試下啦

球證屌你

馬些路

馬些路4隻腳

手球啊屌你老母

馬些路排球手
黑哨蝗狗想洗底？

前足唔計

腳黎架 on9

呢下籃球喎大佬

屌你老母手球啊死賤種

屌你

蝗螞全部球員都四隻腳
邊有手球姐

球證:我睇唔撚到

賤種

今場十卜kathy

Keep 住呀我真係信贏到架

睇到都唔撚吹

用腳踢波冇問題！

屌 我真係唔撚再忍
我去打個飛機發洩先

踢得好好今埸

兩首合 黑走左兩個12m

都幾欣賞呢啲球證
全世界開電視望撚住都夠薑扮睇唔撚到

蝗：俾個12m你都出局啦

皇馬點會有手球姐 4隻都腳
諗定皇迷搵咩籍口話拜黑佢地啦

換撚走占士條二五狗啦
無腳好波

賤種又出招

利雲 球證 屌你

首回合 T6鳩鳩下
而家次回合 到占士鳩鳩下

唔係嘛Ching?

T6有兩球防守攝位攝艾辛斯奧，好撚靚

on9佢搶幾撚多波

利雲係唔係叛變

你班拜狗咪淨係識老屈黑哨

炒撚咗個底線球証啦

係 佢上半場封死阿辛

疤狗不如出去啦

又有得睇蝗狗演繹球例了

疤狗皇拜post都爆閘 立於不敗之地

公你贏字我輸

咁今次佢地全部都認 暫時唔反住了

疤出返去啦屌你老母
關你撚事

公我贏 字你輸

都慣咗
由得佢
比心機入多球先有價講

你地拜狗舊年都黑左個12m啦 依家還息渣

不過老老實實冇保定尻比long pass keep返啲波係中場運上去 中場都生左 攞返實個控球權

換wagner可能仲好

係喇今場對利雲好失望 迫都唔迫

最後換走國王,華拿入替

算啦預左

迷華表示 可以試下用佢 反正都係駁一鋪

屌你唉

做乜撚野啊屌

但其實今場冇玩燒味

又自爆

吓？

On99

早抖

做乜鳩。。。。。

我屌過份左啦

好嘢自爆瞓覺

Wtf

我係老希真係爆撚曬血管

唔自爆真係有得贏 好撚on9

烏打左大半季好波
屌唔落

上場rafinha

人地迫到咁樣
仲要回傳

無左舉手王差好遠

踢港超啦

又傷人 又自爆
健康既拜仁真係有得踢

瞓得，早抖大家
軒帥比你地玩撚死

閃避球高手

咁樣出局點訓得著

究竟烏烈怡諗緊乜

激撚死

成隊波心理實又灰又燥

明明打得唔錯
結果都係輸自爆
你話技不如人都話服啊
好撚激心

一出場未撚訓醒

泡菜唔知諗緊咩

烏同杜一定失曬信心，比鍠455了

兩場都係自爆 真係好撚灰

兩球自爆都算歐聯歷史

下半場一嚟就咁 屌鳩皇都冇用 自己仲柒

拜仁真係打得好

踼左半場好波咁樣輸自己真係

烏仔學紐亞我嚇死

樂觀d蹅諗, half time要出線點都係要入兩球

1球有加時

呢球出黎真係玩命過舉手

好打擊士氣

都係既, 但加時冇人換king又冇氣都係輸多

見到利雲都嬲

散晒 買定蝗ng都得

拜識鬼打逆境波

係，上半場真係好fit
唉，仲諗住有機會偷雞，點撚知自己玩死自己。

好快會456

456 啦

真係散撚晒

睇完馬些路前足擋波大家竟然會覺得有機會贏 你睇下你個龍咁廢頭先判唔判都輸架啦

同之前對馬體會一樣 不過今次仲柒

另外post 名又中

我屌 諗起聖拉

燒味對佢地真係冇甜頭
相信換華拿都唔會有大作為

駁下都好過而家咁

沾呀 愛死你了

占

睇到喊

報夠恩喇

仲有得追！

都唔知開心定傷心好

好 當乜事都冇發生過 下半場開波

本來想印烏，搞到想要占了

晉到級一年唔打丁

唔瞓
Mia San Mia

一球咋！！！！

加一

sule啲傳中

差一球

而家換華拿好嘛

谷埋去啊屌

真係支持了

又係爆士氣猛攻嘅時候
球證唔該積啲陰德

反cup

無腳法無finishing無走位無身位
都唔係話想反但心真係灰

杜利素真係未夠班

出華拿啦

反cup 上啊 屌柒黑哨蝗

利雲今場除左跌低仲做左d咩？

華拿 換 利雲
馬天尼斯 換 拖你數

Sule好波

迷占了，果種有心踼波既感覺

二場都好有火

托利素換jm/rudy
釋放返thiago進攻啦

利申：泡菜呢兩下真係打到馬些路

Bale

換不死人
無了

我驚卡屍米路多啲

bale.. 要比人爆了

拜無換人掣?

不死米路

對面神球

國王兩場個touch好d就

大招出來了

雙鋒要來了

唔敢睇了，睇親都比人入，試下唔睇

無氣了

上啊

占士真係仲好有皇馬心

睇到就爆血管

泰亞高契仔 ？換占都唔換佢

5分鐘

屌你咁都吹

越急就越無喇

唉

80分鐘後個跑動慢哂

屌 係咁拖時間 成班狗黎

molamola

拜仁入到波晉級 我派3個$500

阿辛真心踢得好好

留名

咁就拖咗兩分鐘

訓幾耐啊
又係度拖時間

成班狗仔係咁扮哂野

不死人都有牌

但一定唔會食紅

訓到幾點

訓啦

屌你咁出迎法 又博傷拖時間？

拜仁成班都行行企企了

完場 希望高普幫手報仇

幫皇狗數定，拜黑左幾多下

打mma 成場冇牌丫嘛 mon左佢地post啦

唉
雖然話就話輸緊
不過輸自爆真係

下呢個唔係基本架咩 對面冇牌就一定係黑架啦，皇狗對手不嬲都冇5、6張牌都走唔到架啦

屌你老母皇家馬德里 球證同死賤種皇狗

泡菜
其實今場真係打得好好
係球自爆柒姐

究竟lewandoski廢d定cavani廢d

優勝劣敗
輸自己冇計

y not both

唔屌黑哨了係球12碼有爭議

大家打左場好波 好刺激

輸自己真係冇野好講…
烏烈治…

賣利雲啦屌 幫佢唔落 係聯賽屈鳩廢隊機有撚用咩

成個Lukaku咁

聖烏如果接輸回傳個結局會係點

如果紐亞 或者個老野守

烏列治要俾人輪玩屁股了

屌你咪臭係
今場浪費咗幾多機會呀屌

把握力差到。。

輸自己唔好屌啦

梅拿又係打得好鳩

睇到想喊

2:1個陣就係 追番2:2都唔屌?

但講真 如果今場如果好睇情度係一碟菜
應該會係米之蓮 但係酸定甜 每人都有唔同既感受

kim蘇利算係咁

頭先有幾個close up zoom利雲 見佢汗都冇出過咁濟

真
蘇利好勁

比牙朗爆射

好想喊

好撚心up點解要派膠咁出局

同感

扭呀幾時返黎呀屌

今日開始全職反利雲 唔好再同我講利雲係咩top3中鋒 屌你老母卡雲尼咁
幾年前既光輝唔等於而家都係咁撚勁

muller lewan係咪係聯賽打慣史萊姆依加廢左武功

唔係直射 間接自由球嚟的

兩回合輸兩球on9 波
講機會仲多過皇

lewan 正一垃圾門口狗

muller 又係差到爆,控傳射都無,又慢,成個右邊無攻勢

真係對利雲心淡
但現家都無乜咩好前鋒

輸自爆加把握力 而加好灰 入左廁所洗臉
一齊睇波D朋友都唔敢聊我講野

我知...咪又係傳比佢射

muller 要企邊都算
lewan正垃圾

射門多一倍都入唔到人

唉 係咪真係回塘

真
首回合球單刀都算
今次個球真係講唔過
浪費哂軒帥

個post名真係燈撚到呢

添姆雲拿好似唔差

聖烏道行真係一朝喪

第一球邊個傳中呀ching

梅拿右翼真係無用

唔多啱拜仁

今季不了

輸自己派膠仔,無野好講,真心覺得已經踢得好好

我決定燒咗前兩季印利雲嘅波衫

回購m子啦

不了，上場對mainz廢到爆

上年八強出局又係度同大家展望未來
記得話睇好rudy接xabi班

今季已經算超額完成
無限感激軒帥

同諸葛亮一樣，受任於敗軍之際，奉命於危難之間
陣容唔夠打，功虧一簣，輸自己又好輸黑哨都好都冇所謂了

感謝軒帥幫手將拜仁帶返正軌

烏烈治老老實實我唔會屌佢 你睇下拜後防點自爆先
烏烈治唔好氣餒 你仲係好撚勁

前年對輸作客入球
上年輸黑哨
今年輸自己

幾時先可以贏r聯

R7有幾球汁雞都冇補射 又拖返後 唔係幾明

梅拿踢邊真係差到核爆 波底差又慢，焗住下下左邊去

真心 與其屌龍 不如屌前場入唔到波

梅不嬲係後一格等執雞
焗住打邊就算啦
不過不失
利雲真係冇建樹
換走左james好似急到連波都帶唔到上去

輸自爆真係冇野好講

今場條後防還好，係杜利素真係守唔掂

回比佢果個又係on9

杜利素傳得差，但個下點都係要大腳清。

等西甲冇球證祝福咪有機囉

全場最差真係梅拿,成日one touch彈失,又控唔定粒波咁

烏烈治真係屌唔落
人地幫左我地好多

真
唔係軒帥邊有四強
今場我地咁既人腳㩒住皇馬打都係靠佢一個

呢個係
佢今季既表現屌唔落手
只能話時不我與

杜利素：

真心唔明做乜尻換占
換泰亞高仲好啦

今場真係近年踢得最好一場
作為拜狗咁嘅班底踢到依個水準已經唔嘢好講
遺憾輸俾自己 黑唔黑哨已經唔重要
Danke Jupp！

由佢一尼逼走左文仔已經完全冇意慾印佢

完全同意

杜同拉都係一腳就落地獄 既然上次係咁屌拉今次唔幫佢了

原本仲諗住印佢，宜家

唔係烏上輪輸左比賓周球單刀啦
反烏個啲應該疤狗黎

利雲去死啦

來季再努力啦

下個post 比我開

本來係多仔時都迷佢
話哂都炒過皇狗4粒
而家真係狗也不屌回撚哂塘

隊短

泰亞高今場好
寧願換梅拿

唉，盡咗力啦

1.衰自己
2.球十二碼

其他無事了，呢場係一場好波
james同烏仔都要印了

下季調整期啦
四強八強都ok了

幾時再買前鋒呀

可能一線龍既差距就係依d關鍵時刻既分別了

唔想話唔尊重軒帥
不過我都想講 希望尼高高華可以帶拜仁更上一層樓 留戀軒帥唔係好事
今季都完左9成 最後攞埋個德國盃歡送軒帥啦

梅拿恰下國內個啲就得 一打強隊真係打少個 冇左波追人佢真係乜都唔係，冇身體冇速度冇技術波底差 得個執雞

今場屌利雲都未到烏啦
一球單刀
好多球妹下妹下俾人反槍

成場真係講唔出佢做過啲乜

梅拿起碼贏佢個一腳傳中同埋有下頭鎚

真心唔知世盃佢點入到咁多粒

係場好波嚟既，大家早抖啦

關聖烏撚事
係杜比得尻在先
可能佢以為後面係紐亞

真心，今場烏仔咁，仲值得印？

人地top3中鋒大牌準備過皇馬囉 你睇下今場踢到皇馬球員咁

成場靠左邊 梅踢右邊0威脅 不過列貝列3張幾都完爆到係有料

個回傳係曳
不過佢個反應真係極低級錯誤
雖則話救左全季
但重要賽事走尼搞啲咁嘅野

我覺得托兒所先係罪犯

準備反利雲反梅拿了

佢唔係係拜仁同德國個班底裡面嘅話，坦白講連普通球員都比多佢

依下杜利素膠四成聖烏膠六成
不過唔係話真係屌佢既
成季佢盡力了

反唔落杜
成場都好好波 好多反搶同直線

正想講

痴撚線，一場踢得差比你講到所有大賽都打得屎咁

佢下半場出尼就冇腳好波
早啲換jm可能好啲

自殺式醫院回傳
望都唔望一轉身就踢走

我覺得JM換TOLISSO留占仲好D

呢個真係啱,佢咁樣回傳本身已經好危險,責任佢都絕對有

佢係回得差，但烏有幾個選擇俾佢揀，再唔係用手接都可以，最多吹回傳，但佢揀咗仆街

唔好忘記佢係後備，今季佢既表演值得係一線尾既球隊做正選
唔好一球否定左佢，我要怪都怪托利素

下年可唔可以全員仁

坦白講我不嬲都覺得佢屎咁多年都覺得佢波追人

呢個當然啦
不過輸左都係好事黎嘅
你諗下，今年又三冠，咁高華咪又要面對哥師嘅處境？
下年收拾舊山河，買返d大牌，減少傷病再黎過

講真唔知ching你咩球迷
但係拜區反梅拿會唔會唔係咁好

同唔岩位
唔係個個球員都要好腳法有速度先識得點入波
最緊要係知自己嘅責任
李城個岡崎慎司都冇你以上講嘅野
咪又係入到好多波

咁依前都係踢護級隊 仲想點
黎到呢啲大場合唔怯場已經好好了

ching呢樣野唔存在架

閣下覺得恩沙基係咪又係屎波

Robben無傷就唔係靠利雲

不嬲都係打中間後一格架喇佢
今場打邊梗係收皮啦

依家無neuer無coman無vidal真係好傷,反而我覺得robben,保定無得出未必係壞事

點解finishing唔可以好d

失左果球之後兩個都腳軟

其實心痛到兩個都屌唔落
如果今場要揀罪人嘅一定係前面果幾個
尤其是某個成日嗌走又hea踢嘅神鋒

係外國睇波成枱鬼佬支持拜仁好感動

屌利雲就得，屌梅拿就唔得理性討論 呢兩場佢踢成咁唔係要讚掛

點解要反梅？佢同上季比，今季佢可算係好有進步

佢不嬲都係9下9下咁執雞入波多
今場前面嗰個都冇咩射門比人撲出尼執雞
又冇咩機會漏比佢
都頂左一兩下頭鎚 有傳中
打翼稱不上好
但戰犯頭三都數唔到佢

去左思考人生
上半場啲直線冇晒

今年開季（張相）齊人架

今年咁都入到四強已經可以收貨了
讓半隊波可以行到咁遠

清你兩分鐘俾人兩負皮喎

無辦法
右邊實在無咩選擇

屌
我諗冇真拜會反梅拿

自己諗下幾年前邊個帶拜仁反cup祖記
講大賽打疤咁都冇表現？

佢今日唔算踢得好好
但起碼有貢獻先囉又有威脅埋門第一球又係佢傳得靚
on9

又拎恩沙基黎比，人地正前鋒

下場開始雪利雲啦
唔好賣佢，雪到佢硬曬，睇下仲有無球會要
咁想走就偏唔比你走

利申：打完皇由迷利雲變反利雲

睇名大家都係迷龍門巴打可能都有打過龍
問心果句逆地而處 我覺得杜利素係比左個伏波黎但絕對有足夠時間清走
只係好可惜⋯仆左街

失晒信心啦

唯有咁諗

有洛賓有高文嘅唔知依家會點

恩沙基又係波追人喎 正前鋒就唔係波追人?

梅拿都唔係打右翼
你明白未

我淨係反最前面嗰個嘅啫

紐亞傷左 ?

今日之後好多人加入反利雲聯盟
當然我係首席反利雲

唔屌梅拿啦 再屌就到我比人追住屌

明明希帥番黎成個唔同哂 仲諗住完美接班國王

25雲我不嬲都唔鐘意
迫走M子係原罪

傷左一年最近復操

係
btw巴打你真係完全冇留意德甲？傷左成年喇

今場要反都到利雲先
失波多到
仲要單刀唔入

梅拿有啲咁既機會唔入你先再反啦

你要prefer muller做robben既嘢咁你反囉 冇嘢好講

梅拿唔係個d好明確功能嘅球員
哥師個陣好勁，因為哥師唔怕用呢d球員，佢自己都冇一個陣式可言
反而安呢d就唔得了
梅拿冇速度唔識扭控波廢呢d係事實，但佢射術個d都唔錯，同埋最重要係佢嘅走位姐 你講唔出佢有咩勁，但大戰唔上佢換走佢100%出事(12決賽，15馬體)

一句講哂 反利雲就梗架啦

出高文好過國王妹下妹下 ,列貝利今場都浪費唔少機會,又控甩腳,又反擊向後傳

最慘都係軒帥，最後一次歐聯咁輸法

咁有理據咪繼續講下囉 又唔係屌鳩你 好理性討論喎

德甲wfc

唔是講笑 鳩美斯可能仲好

你啱出返尼？2018年喇清

唔洗可能

俾人mark到咁 算係咁啦

其實梅控波唔差
你見佢高波個啲好少甩
基本功好好的

係真係唔識扭波

話梅拿淨係識執雞個啲係咪印象流睇波
佢傳中同頂波都好撚勁

講真有幾多人真係有留意德甲啊

只係希望niko打返4231
咁先係最機動既拜仁

不過占士今場算係咁，好有Heart

慘咩
四強咁嘅人腳
對上歐聯蝗者
咁樣走我覺得係雖敗猶榮
雖然贏左會緊好

理性？去返中立區啦，呢度拜區呀老友
你屌緊一個由10歲就入拜仁到而家嘅球員呀

拿卡錫迪大戰出事你吹奏韋碧克

肥鳩/M子/屁古恩都一鳩定好過呢2場歐聯個垃圾利雲

你地2個

斜恩唔敢講

我都覺得國王踢得絕對唔差,但係我相信高文嘅處理可能比佢好

洛賓=右路都有威脅
我信coman可以突破vazquez
燒味都易玩好多
anyway今日中場三個表現收晒貨
tolisso傳失完無咗信心先差咗
上半場踢得幾好

係
其實講人腳對面真係勁好多
我地老化問題嚴重

壓住皇馬黎打真係超額完成

我唔預佢有上回合咁勁

安點解比敗迷反，咪就係因為佢用廢梅拿
梅拿對敗嘅意義就等於巴塞美斯

真心踢到咁已經收貨了

高美斯先係完美演譯波追人 雖然有12年既敗家歷史

利雲真係唔知講咩好了
係有穩定入球率但做唔到的unexpected既嘢 我唔知咁係咪一個反既理由

呢樣都要講句公道說話
肥鳩打皇馬果陣雖然廢但真係好有heart

一句講哂真拜係反唔落梅拿的

就係咁嘅人腳都同皇馬鬥到難分難解
最後輸自爆同球證先唔抵
如果成隊鳩下鳩下都無咁傷心

計我話下季一定要雙翼齊飛
今年真係斷一翼
下季高文左基拿比右兩老輪換
最緊要進攻多元化對手無路捉

軒帥今次真。收山了

國王同軒帥真係要多謝佢地啦
軒帥唔洗講點解
國王34歲老野同你跑足全場又唔係鳩hea
淨係呢點已經要多謝

老老實實 仲有另一樣我覺得慘既係首回合上半場傷2個對拜太大打擊 搞到今日咁 今日咁真係飲恨出局

認真，我都反利雲了
搵個一線中鋒plz 類似m子個種(eg迪清高)

真
肥9真拜>>>>利雲

但球壇上有咩前峰可以取代到利雲？
利申：覺得佢踢得差，但都諗唔到咩人可以取代佢

國王唔係差 當然佢絕對可以做得更好
梅拿個邊啞晒火 國王個邊算係咁啦

屌你個個一啖砂糖一啖屎

m子

今日你地打得好好
係衰係龍門個下失誤
本來仲希望見到你地同利踢決賽
上演多次 多對拜既翻版
明年加油

老老實實德迷都唔會反梅拿

要穩定入球率華拿而家都好穩定
但係起碼華拿唔會hea 踢之後屌隊友唔交比佢

聖屎

Hea到

認真雖然肥鳩廢但上一次贏皇馬出線個陣就係肥鳩做正選

買個人係可以係前面掩護梅拿啦